最難頂既上司類型

1.老屎忽
2.咩都唔識既外行人
3.中年單身女人
4.孤獨老人
5.博殺嚴已嚴人後生仔

1
講野唔清晰，問多佢兩句就唔耐煩

做又屌,唔做之後又問你做咩唔做

其實最難頂都係d男廢中廢老
佢地唔想比人感覺廢, 就想d問題推哂落d fg到
反而上左年紀女上司無乜野

我上司成日send 性暗示圖片比我

CONTROL FREAK
乜撚都要問你點做, 點點點做佢又唔滿意一定要跟佢個方法做, 又唔一早講

單身女上司，幾多歲都係咁話

大撚把40+ 開始收水既上司係咁既款

咩都唔識又要扮識,仲要非常自大

講到唔清唔楚, 唔教

唔講清楚點做, 係佢地眼中做漏左, 但係又從來唔講要咁咁咁做, 咁又點知要做埋個份?之後又鬧人唔識啦。唔知個個程序存在咁點知要做? 肚裡面條蟲?

長氣、細膽、臨收工先話啲野urgent焗你OT

以上皆是

中曬2，3，5

「臨收工先話啲野urgent焗你OT」

呢樣真係勁仆街

一定話自己有嘢做，唔會OT

中年女TB

中年女tb 仲要係水桶身材
遇到即辭

一定要將好簡單嘅工序複雜化

無撚錯
衣家我咩鳩都email確認
睇下你覆唔覆

你要將複雜既野更加複雜化

係啊
我同而家個老細講野
我唔知係我定佢問題
我get唔到原來佢交左份野比我做
問另一個同事聽到嘅同事
佢都唔知

直接屌佢無講過,企硬

3
仲要扮到自己好sharp醒
以為間公司冇撚左佢會倒閉咁
其實蠢撚到豬西咁撚樣
完

細公司呢d問題特別嚴重
文件管理一舊屎咁

以上列出算幾好架啦
有啲唔鐘意出聲要你估先慘

敵不動我不動
我唔會睇佢面色

3
上司同我媽同年
男朋友都冇
成日突然間就好燥
隨時準備佢下一秒就發癲

3啦 唔好講話上司 中年女人未結婚 9成都麻鳩煩

話說我老細得罪左大老細
因為平時太串
雖然做到野,但肯定有排都無得升

佢岩岩話之前我有樣野無做
之後搵返email記錄出來(半年前 )
跟住我搵個指示出來我工作唔包處理email

有野就直接講la,陰濕精

同埋最近我俾佢自己編返我個工作優先度
咩鳩都要快,咪者係咩都遲
咁你自己選擇返,
到時重要野遲左咪瀨我

下但有野發生要處理
佢又唔出聲等你自動波
但你又唔肯定佢想點搞
但樣野又係要搞

慢慢搞,佢一急就無咁撚多原則

佢都算有講掛
但佢講野真係要熟左佢先聽得明
比如佢要你去街交份野，佢唔會直接講:你落去啦

長氣
但講野永遠唔中point

好難頂，做到咪得

係啊 當你超人識哂

係啊屌

好不安 你係咪我partner

最怕失憶老細，明明件事係佢話咁做，到出左事就問邊個話咁做

件事有 black and white 就還好，佢會扮無件事
無就俾人丙

到時先算 老細，到時汁屎又味係我汁

叫你做就做la

我遇過嘅係咁

1. 中年女人，從來無拍gawk 拖
2. 工作內外都無朋友
3. 對上 say yes，對下 say no
4. 同佢講乜就信乜，搞風搞雨嘅同事篤其他人背脊，個老細查都唔查就屌受害人
5. 遇到問題解決個人，唔係解決問題

利申：已離職

我條team得我, 中年tb老細, 同另一個同事
莫非你係佢..

我嗰個係隔離team department head
不是我老細

男上司攬住d唔撚做野既女同事點睇？
唔撚做野都算，無限制造屎出黎要人執，但上司無動於衷，仲好鍾意同個d人玩添

1永遠係最麻煩
2其實你有料可以lead返佢佢反而聽你講仲好
3真係好恐佈
4未見過
5你可以HEA住比返佢自己做

2
佢唔識但要管撚實你
笑撚死人,但又唔想當面笑鳩佢
有次唔小心笑左出聲
黑面左一個星期

你講緊個呀head係咪hr架

唔係，Account
TB無論脾氣定工作要求都好飄忽，不過都唔出奇，本身個人都“咩”咗，唔撚正常

你同我諗掂佢

中呀
真係好撚飄忽..
我都好想唔撈